［1q題］乜嘢快得過小明？

咪LIHKG

乜野快得過LIHKG?
咪高登囉
因為都冇人上